的士經大欖 收83蚊正唔正常？

上網check好似44

屌你邊到去邊到

行大欖隧道要比多$44隧道費

收83咪即是來回囉

好少搭的士，隧道費不嬲收來回架？

用收費隧道、收費道路或收費區的附加費 :

青嶼幹線
$ 30 (每次使用)

其他收費隧道、收費道路或收費區
司機所付的使用費

過海先要收回程錢

紅隧 +10
東，西隧 +15

利：的士狗

我想講入係唔洗錢，但啲仆街一撚定收兩次30

你入唔收 無客吉車出返黎搵邊個收

規矩寫明 唔關司機事
有司機係吉車收order 入機場接客

講明每次使用， 唔比咪車你去差館

完全唔撚正常
過海先要收，因為佢冇得揀第二條路過番海
但元朗太多路出番黎，一定唔可以收回程

除左屯門公路同荃錦公路仲有咩路

仲可以行元朗公路/粉錦/林錦落沙田經馬騮仔出
雖然正常唔會有人咁行

坐過幾次的士行大欖都無收回程

+1

仲唔夠呀 ？

黑的

果次浸信會醫院返元朗，深夜2點，行大欖都係收40蚊

你鐘意，去上水再出沙田都得架
利申：成日都咁做，去沙田新城市買野

Same here 我成日都咁樣行吐露港入沙田

前晚搭完
收44$ only

真心想知有咩路姐

大山

大山咪即係荃錦囉